Ze geloofde dat elk lichaam goed over hem sprak.
Zijn moeder en zussen waren erg op hem gesteld.
Mevrouw Martin had haar op een dag (en er was een blos toen ze het zei,) dat het voor geen enkel lichaam onmogelijk was om een ​​betere zoon te zijn, en daarom was ze zeker, telkens als hij trouwde, hij zou een goede echtgenoot zijn.
Niet dat ze hem wilde trouwen.
Ze was geen haast.
"Goed gedaan, mevrouw Martin!"
dacht Emma.
"Je weet waar je over gaat."
'En toen ze weg was, was mevrouw Martin zo vriendelijk om te sturen Mevrouw Goddard, een prachtige gans - de beste gans die mevrouw Goddard ooit had gezien.
Mevrouw Goddard had het op een zondag aangekleed en vroeg het aan alle drie leraren, Miss Nash, en Miss Prince, en Miss Richardson, om mee te eten haar."
